拍過好多次拖唔等於濫交

我有12個Ex
每個Ex都有發生性行為，有比佢地用賓周屌過

但我感情運唔算太好
次次都分手.......

d人話我濫交，但我真係唔係咁隨便既人
只不過感情運差，全部爛桃花，並唔係濫交
每個Ex一開始前都以為係最後一個，點知都係.........

男人唔緊要啦

公關post想用性話題洗版

西隧（屎眼）

政府垃圾洗版post

個屎眼鬆哂

下次睇定啲先發生關係都未遲啫
依啲嘢唔可以怪人地咁諗㗎喎
係好男仔點會介意一齊同唔同到你扑嘢啊

十幾次都爛桃花都唔反省下你自己?

你A380？